點解政府對人權法唔係答 唔回應個別事件

點解不斷有人瘋狂衝出黎叫
條bill 廢紙黎架渣喎
過左咪過左囉
理得佢咩

一係就出招反制美帝霸權主義啦

係囉，明明係個別事件黎

啱 政府唔好俾敵國勢力驚親

一於打尻d暴徒 有理冇理開咗實彈先

唔好用催淚彈 直接用榴彈/沙林毒氣

打完中大 理大 打埋其餘d U